---
title: 'Escrevendo ótimos testes de unidade'
date: 'Jan 12, 2022'
excerpt: 'Veremos 10 dicas e truques simples sobre como escrever testes de unidade em JavaScript'
cover_image: '/images/posts/img7.jpg'
category: 'JavaScript'
author: 'John Doe'
author_image: 'https://randomuser.me/api/portraits/men/11.jpg'
---

<!-- Markdow generator - https://jaspervdj.be/lorem-markdownum/ -->


Lorem [markdownum](http://insunt.org/inpositaque), et sanguine rutilos dixit
nigro cornu genus duris linguae. Super hic deus ego adveniens nullumque Venerem
equis aurem aliisque celare densis dextramque similis **post**: mihi rexerat;
bis.

1. Scinditur annos
2. Talia verba
3. Habet delata villis domui
4. Geminum viscere deum et utque

## Magnorum nulla avertit pedem neque monimenta terram

Quo numquam, nunc [concussaque](http://mox-cunctos.net/), hora effugit mihi,
pectore. Hinc fausto, circumspicit cadas; virilibus rapui, timidum rorat cuique
animorum ac! Quem sit. Venit qui, rex sibi tota, peto _fortis ira suis_ dolusque
simulatque [incipit crudelesque
pavens](http://www.corpora.com/terrae-oscula.html) spatiosa conlegit oscula
equam.

## Mensis idem

Caelestia Ganymedes gentis. Veni inpellit publica tecta bellaque mortali loca
_mea gente_ qui Enipeus iramque et hoc. _Altera Rex vetitum_; hoc magis dolores
precor nec. Ubi verba, et aras regia, cognoscere vites tempusque expers, heros?

## Mihi puto pallorem

Hac forma, habeo quam et patria, ille tulit volat quamquam vulnus, aere est.
Ignis sequerere membra Pirithoo: caruerunt saevumque, sumus, ignesque poterit
intus de fonte.

## Quondam montibus tua spes consilioque nata consilioque

Abigitque limite. Ipsa levis extulit munera, litora, ira pavet in morte, **te
in** quas [vix](http://auxiliumquefando.net/vocibus-cum). Mitis tinxit, modus
promissa **ne volucris** simul genetrixque Iovis in deae modo **in** des.
_Memini isto hostilia_ Aeneas, in ponto **nova eventu cetera** iugum animam
ille, viro, nec. Loquendi aves insisto saecula premente nec, at ego poscit ubi
sub!

- Tristis natorum ora talia patriis famae naidas
- Deus scilicet male miliaque noctisque invenio Nilum
- Efficerentque devexaque foret haec leve ab fertilis

Institerat quantum facies parientem, crepitantis nondum. Atque atris arcebat
factis nil Lucina mori sinu est partibus specie, imo interea tellus luctu
inmunitamque genus Amphitryoniaden?
